Switch / 3DS 二手買賣區 (30)

Switch / 3DS 二手買賣區 (30)

收 耀西手工世界 $200

荃灣至太子

收
織夢島 260 已收
勇者鬥惡龍11s 280
Luigi mansion 300

收mario 東京奧運 $300

收 3Ds Pokemon 究極之日/月 $150

放
FF12 $220
rayman legends $160

賣game
Luigi’s 3 $320
Pokemon劍 $300
Capcom belt action7合1 $160
古惑狼3合1 $160
孖寶賽車8 $300
耀西的手工世界 $300
Diablo3無盒 $250

收
zelda 荒野之息 $300
Mario Odyssey $260
Luigi 3 $300
風花雪月 $300
交收互就

放
洛克人合集1+2版（2係Code）全新未拆 $180
最低價$235

放進擊巨人2 250
盾280
Mhu 中文 200

Mario party 換 大亂鬥/礦石鎮

收
Mario odyssey 240
Arms 230
漆彈 230
Luigi 300
1-2-switch 230

Perfer有盒
價錢唔岩可以再傾

收 刀劍神域 奪命兇彈 250
Vampyr 200
Dark soul 150
勇者鬥惡龍11 200
八方250
*要靚盒

想用三國七猛將傳換帝王

收礦石鎮
可用星之卡比換

收薩爾達曠野之息320$
要有盒

大亂鬥換火紋風花雪月

Switch收:
Super Mario U Deluxe $280
礦石鎮 $300
屯門/天水圍交收

放
日版織夢島 $279
最好火炭/沙田交收 地點可再互就

收
Super Mario U Deluxe
Mario odyssey
Luigi mansion

繁中+盒

放

異界鎖鏈 astral chain
Hkd 290

油塘 觀塘mtr 交收

放
龍珠 FighterZ 中英文版 $220
薩爾達曠野之息 $320

全部有盒 大埔交收

放
NBA 2k20 $200
有盒 馬鐵交收

收
dq11s $270
沙田至藍田站交收

放
街霸 Street fighter $200

Tg

收 Joycon 左深藍，深藍，深藍

放
太鼓中文 $240,
閃亂神樂彈珠中文 $300,
新淨有盒, 全要$500,
收
一對手制手帶,
紅線交收

收 Switch Game 要有盒
Street Fighter 30th Anniversary Collection $100
Capcom beltaction collection $150
Luigi Mansion 3 中文版 $290

長沙灣/深水埗/旺角/觀塘/牛頭角 交收

有興趣 Capcom Belt Action, 我TG左你

放多啦a夢牧場物語
$300
Tg: accountabc

收 Mario Odyssey 230

收 耀西手工 $250

放
薩爾達曠野之息 $320

有盒 九龍塘至觀塘交收

收妖怪手錶4++ $320
tg:

收

星之卡比 280

收

星之卡比 280
Witcher 3

放Mario&Sonic Olympic Games $290

收機戰UX/BX

收
大亂鬥 $280
綠線交收
tg:dingdong369

放Luigi 300
有意tg:

收
漆彈 230
Luigi 300
紅線

放
牧場物語 $300
Pokemon劍 $270
荃葵青/紅色線 交收

放
八方旅人 300HKD
火焰紋章 風花雪月 300HKD
機戰 T 280HKD
G Gen Genesis 280HKD

沙田，大圍，大埔交收

已hold比巴打了

收 薩爾達曠野之息 $300

放
Pokémon 盾 320
鬼屋3 320

收 薩爾達 荒野之息 300
明星大亂鬥 280

東鐵沿線

Switch收:
Super Mario U Deluxe $280
屯門/天水圍交收

放日版 盾 $280
收風花雪月 $300
九龍灣 彩虹交收

收witcher 360
SSP交收

收 牧場物語 300
明星大亂鬥 280

馬鐵/東鐵沿線

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
仲有6個位 (每人37蚊)

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
仲有6個位 (每人37蚊)

telegram : @dllm777777

放
Ringfit $640

玩左3次無玩過
Full set連盒
港島線交收 其他線可議

Tg:

收 薩爾達曠野之息 $300
Pokemon 劍 $260

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
仲有5個位 (每人37蚊) updated to 8/1/2020

telegram : @dllm777777

放 勇者鬥惡龍11S 中文版 $280
堅尼地城交收或港島綫交收

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
仲有4個位 (每人37蚊) updated to 8/1/2020

telegram : @dllm777777

鬼屋3換農場物語

放 Super Mario Bros $290
觀塘線/將軍澳線

收鬼屋3 310 overcook 210

放
八方旅人 300HKD
火焰紋章 風花雪月 300HKD
機戰 T 280HKD
G Gen Genesis 280HKD （留意，係舊嗰隻g gen)

沙田，大圍，大埔交收

放符文工房4
粉嶺交收
$300

Dq11 換 風花雪月

放pokemon劍 270
天水圍

之前要個個人放棄咗, 依家再放

放

Luigi Mansion 3 連盒 300

TG: tp3795

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
仲有3個位 (每人37蚊) updated to 9/1/2020

telegram : @dllm777777

收G Gen Genesis(唔係新嗰隻) 230
黃埔，土瓜灣

放
Super dragonball heros $200
漆彈 （冇盒） $220

收witcher 3 $370

收
異劍380

放八方旅人300

元天屯交收

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
最後3個位 (每人37蚊) updated to 9/1/2020

telegram : @dllm777777

收牧場物語 $300
尖沙咀，旺角交收

收 薩爾達 荒野之息 310
大亂鬥 290

放 Dead Cell 中英文版
Hkd 150

TG：

放
Super dragonball heros $200
龍珠2 異戰 （冇口盒）$100
瑩光黃Joycon連手帶 $420

放 巫師3 320
異度神劍2 320
dq11s 300
pokemon 劍港版200
聽日6點 tko/北角/金鍾/黃竹坑交收

想全要 搵唔到你TG

Hold

放kart 8 270 無盒

馬鐵線交收

收 文明帝國

收
Arms 180
Mario Kart 8 Deluxe 孖寶賽車 260
勇者鬥惡龍 DQ11s 260
Zelda 荒野之息 $300

全部要有盒，九龍灣

放
dq11s 300
符文工房4 300
全收580

南昌or灣仔交收

2隻都係中文版

放
Switch Lite 全新未開
行貨有單

收mario and sonic 東京奧運 300
港島線 旺角到金鐘都可交收

收mario kart 8 deluxe $280 要有盒
tg

先啱

放

Pokémon 盾 $280
全明星大亂鬥 $280

收
二手舊版switch主機

放
全新中文版泡泡龍四個朋友$240

馬鞍山站交收或九龍灣站放工時間交收

switch online family plan (8個位) 原價295 for 一年
已kick off 7/1/2020
最後2個位 (每人37蚊) updated to 10/1/2020

telegram : @dllm777777

收Just dance 20
Overcooked 1+2
Overcooked 2

放
switch主機 $1800 (99%新，所有配件齊，淨係玩過幾次）
另放game：
mario kart deluxe （$320）
just dance 2019 （$220）
mario odyssey （$260）

全收可$2500

560要kart同odyssey

放
異度神劍2 $350
Pokemon 劍 $300
Pokemon let’s go 比卡超 連波 $ 300

神劍hold

收
Mario odyssey 240
Arms 230
漆彈 230
Luigi 300
1-2-switch 200

Prefer有盒
價錢唔岩可以再傾

收異劍2 370
天水圍

Tg howdydody

收

異度神劍2 $350
風花雪月 $280
織夢島 $250

要繁中連盒

天水圍交收

收Zelda 曠野之息 300
中文要盒 藍色線

放
Pokemon盾 280
Pokemon let’s go 依貝200
Mario party 250
刀劍神域 300
全有靚盒

Tg: kenji88

放 g gen 火線 380 太古交收

放 太鼓$180
紫/綠線交收

Mario Party已留

已放

收 witcher 3 巫師3 $300
平日夜晚 北角至屯門

收 大亂鬥 250 大埔

收太鼓200

放
NBA 2k20 $250
Pokemon Let's go Eevee $200
有盒 馬鐵交收

徵
Luigi mansion 3
Just dance 2020

收明星大亂鬥,薩爾達曠野,上水至大埔交收優先,另放Diablo 3,可換game我補差價,有意TG: heyyohey 傾傾,謝謝!

賣星之卡比280
或換三國志13 / 牧場物語
要有盒

收 pokemon 劍 280
將軍澳或附近交收

收
巫師3 330
牧場 礦場鎮 320

放
Diablo 3 260
黃埔/油麻地地鐵站交收

放風花雪月300 可以換巫師3/dq11
閒日6點後港島線堅尼地城至太古

收

異度神劍2 已收
風花雪月 $280
織夢島 $250

要繁中連盒

天水圍交收

收mario party $280
Disney tsum tsum $280

收game
Pokemon盾$280
Gundam g cross rays $350

九龍灣至將軍澳交收

pkm係咪可以買2手,另外買dlc?

放全新switch lite灰一部
公司抽獎中返黎
$1200

係

放全新hello kitty kruisers $200
全新max the curse of brotherhood $200

放
Zelda botw 歐版 $320
收
異界鎖鏈 $260

[放]
八方旅人 270

[收]
風花雪月 280
時間地點再夾

收
明星大亂鬥 $250
油塘 奧運 南昌 交收

放
Switch lite Pokémon 版$1200
機戰t $270
全要$1400

收

綠帽鬼屋 $280
薩爾達 夢見島日版$260
mhxx $80
牛頭角，黃大仙，新蒲崗交收

放 switch pro手掣 只用過一次，極新

可以用game交換
Arms
Mario Kart 8 Deluxe
DQ11s 勇者鬥惡龍
薩爾達 荒野之息
Mario Tennis 網球
Just Dance 2020
腦力鍛鍊

收switch 一部，最好有保養
可以連game 收

收
巫師3 350

放
Diablo 3 260
黃埔/油麻地地鐵站交收

收 舊版二手switch 自用 有意pm

收
明星大亂鬥 $280
漆彈2 $200
鑽石山 油塘 奧運 南昌 交收

收
Mario Kart 8 $300
Mario Odyssey $300
風花雪月 $300
Luigi 3 $300

(Switch)
放
星之卡比 280
孖寶賽車 300
魔物獵人xx 170

全部有盒

收
Zelda 曠野之息 $320
中環/葵青/荃灣交收

放 pkm 劍 $270

星之卡比
孖寶賽車
Hold

放
Mario Bro U Deluxe 290
Payday 150

另收 just dance 2020 帶價pm

西鐵交收

推

放 Mario odyssey 290
西鐵交收

放Lego city undercover 100 (無盒)

收
大亂鬥 $280
Mario Odyssey $280
將軍澳線交收

放街霸 $100
紫色線交收可$90

Tg:

有無盒 ?

收witcher 3 屯元天

收
巫師3 370

黃埔/油麻地地鐵站交收

Switch
收
太鼓 200左右

switch邊度買sd card同機套好?

千祈唔好買官方版sd card 我做咗水魚
買SanDisk Extreme 128gb 抵屌
要靚野就SanDisk Samsung EVO+ 256gb
機套度度差唔多 150-170左右

有2手你要？

收
Pokemon盾 $270
礦石鎮 $300

屯元天荃

收switch
漆彈 200
g gen 火線 350

收
Mario 東京奧運 $300
港島線 北角至中環
綠色線 旺角至調景嶺
tg: kkjason

2手機套?

係呀 你要？ 留tele

放符文工房4中文
$300
粉嶺上水交收 可到你樓下可停車地方

放
全新中文版泡泡龍四個朋友$240

馬鞍山站交收或九龍灣站放工時間交收

賣

異界鎖鏈 行中 280
可換pokemon劍日版

鑽石山

放
NBA 2k20 $230
Fifa 19 $100
Pokemon Let’s Go 伊貝 $200

有盒 馬鐵交收
多收小議

想搵1手

今日交收巴打超靚仔
利申：非gay

有冇巴打放switch高電版主機？
要有盒thank

其實lite都ok 有意留TG

收隻Luigi $250
或者用game換

收
創世小玩家 2
要有中文
$400

有無人放g Gen

收Mario Kart 8 deluxe $280

收

風花雪月 $280
織夢島 $250

要繁中連盒
天水圍交收

收
Splatoon 2 $220
Pokemon劍 $260
薩爾達 荒野之息 $280
異度神劍2 $300
異界鎖鏈 $280
all Traditional Chinese version pls

收 pokemon 究極日/月
200

放

我的英雄學院 200

收mario奧運 $300

放 八方旅人
$280

收一set完裝dock
Hkd300

屯門交收

收witcher3 屯元天

Tg:wew113

hold

放
Dq11s 中文 $280
天水圍交收

收
Overcooked 2
Overcooked 1+2
Just dance 2020

腦力鍛練 $230

港島或旺角交收

放 腦力鍛練 $230

港島或旺角交收

放
Gundam g cross rays 有code $400

放
Mario Deluxe U $280
Mario Odyssey $260
1 2 switch $220
Just dance 2018 $100
可小議 交收互就

放鬼屋3
300蚊

收
巫師3 380

黃埔/油麻地地鐵站交收

收
Witcher 3 中文版 - 380

收
Dragon quest builder 2 中文版 $350

tg:

收
Arms 180
勇者鬥惡龍 DQ11s 250
Mario Kart 8 Deluxe 260
Just Dance 2020 180
Mario Tennis 220
腦鍛鍊 180

放 switch pro 手掣
tg 出價，可用game交換
九龍灣/馬鐵交收

賣xeonblade2 350, 漆彈日版 230, just dance 18 110

神劍同just dance hold

收符文工廠4 中文版
$290

放
pokemon盾 300
收
異度神劍2中文 350
粉嶺交收

放Pkm劍中文 9成新 300蚊

放
刀劍神域 290
魔界戰記 280
Pokemon let go 150
塊塊魂 290

全有靚盒
全要每隻各-10

Tg: kenji88

收warframe
Tg報價

收
礦石鎮 $300

屯元天荃

放 pkm盾 中文 屯天元 觀塘 將軍澳 交收

有，而家add 你telegram

收 Luigi $280
收 大亂鬥 $260

港島交收

收 Luigi $280
收 大亂鬥 $260

港島交收

tg : yesmelord

收mario party
收mario 2020奧運
收 薩爾達

收 g generation cross rays
諗住300左右 你pm我再出價都得
預深水埗附近交收 你想其他地方都得 再傾囉

收pkm劍 280
九龍區交收

收
符文工廠4 $300

九龍塘/石硤尾/深水埗交收

放
Switch lite 黃色 連薩爾達
所有嘢全新今日買未開過

放
NBA 2k20 $230
Pokemon Let’s Go 伊貝 $200

有盒 馬鐵交收

收 Luigi mansion 280
或用 Mario odyssey換

400收witcher3 屯元天

收
薩爾達 荒野之息 $320
異度神劍2 $350

全中pls

放pkm 日版盾（有中文）
$270

收
三國無雙$250
Mario kart 8 $290

收
Arms 180
勇者鬥惡龍 DQ11s 250
Splatoon 2 漆彈 英文版 200
Mario kart deluxe 8 260
Just Dance 2020 180
腦鍛鍊 180

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收
異度神劍2 350
要有盒繁中
地點互就 最好東鐵綫

放全新switch lite灰一部連套 $1200
公司抽獎中返黎

收 just dance 2020
Mario sonic Olympic
Mario kart

收Mario Kart $280
請PM

收異度神劍2 中文
370
天水圍

Tg testisboy

放
snack world
$120

放POKEMON LET'S GO 比卡超版 $200
POKKEN 拳 DX $250
芒亨 XX $230
機戰T $280
礦石鎮 $300
有意TG 交收
屯元天優先

以上GAME 可換符文工廠4 中文版
或 $300 收

放dq11 $300 or 用風花雪月換

收
Mario maker $260
星之卡比 $170
耀西世界 $200
礦石鎮 $280
符文工房 $280

多過一隻可加錢
紅綠藍/南港島線交收

九龍/港島交收

放POKEMON LET'S GO 比卡超版 $200
POKKEN 拳 DX $200
芒亨 XX $200
機戰T $280
礦石鎮 $300
有意TG 交收
屯元天優先

以上GAME 可換符文工廠4 中文版
或 $300 收

放
NBA 2k20 $220
Pokemon Let’s Go 伊貝 $200

有盒 馬鐵交收

收
異度神劍2中文 370

收 witcher 3 巫師3 $350
平日夜晚 北角至屯門

放
1 2 switch $220
葵興/大窩口/葵芳mtr交收

Tg:

放
塊魂 120
Pokken 200
Go vacation 250
Marvel ultimate alliance 250
可議/換

收
Pokemon ss 250
Marion sonic Olympic 250
可議/換

放 g generation crossrays 有code有特典
380 最好沙田

收siwtch game
Tg me $$
主收zelda

放Diablo 3（無盒） $220
九龍城區

放
Gundam g cross rays 有code $380

放 pokemon Let's go 伊貝 $150
觀塘/鰂魚涌 交收

放劍盾 280 大埔

放
薩爾達傳說 織夢島 $280
屯元天

TG:

Switch收:
Mario Party $250
屯門交收

收witcher3 450

好顛WOR師兄隻野未缺貨之前賣$398

收大亂鬥
＄３００
港島交收

450都收唔到

收 Luigi Mansion 3 中文版 $280 要有盒

元、天、屯、荃灣交收

玩到咁大

冇人放

收
薩爾達 荒野之息 $350
異度神劍2 $350

點解唔玩PC版

部pc唔夠勁

收日版pokemon劍 自行報價

有冇family plan 可join,留tg

同問
如果有團加埋我

加埋我

放
露露亞鍊金 $300
zelda夢見島 $280

加多一

有family plan叫我

收
slatoon2日版 $220
Mario kart 8 $250
Ringfit $700

價錢慢慢傾

收
大亂鬥 $290
ARMS $190
Mario Odyssey $270
觀塘線全線 將軍澳線交收

放風花雪月 300
綠帽280
港島線 西灣河至金鐘
平日6點後 / 聽日後日下午

賣switch lite, 黃色, 為左玩pokemon買完玩左十幾個鐘就冇再玩了

Sold

放大亂鬥 $320
荃灣至葵芳交收 $300
Tg TCHHIHI

我多左6個位

新年有咩團體game好玩

今年4/12完

how much?

收zelda

added

放全新switch lite灰一部

公司抽獎中返黎

有單有保養

送埋個套

放POKEMON LET'S GO 比卡超版 $200
芒亨 XX $200
機戰T $280
以上$500全走
有意TG 交收
屯元天優先

另
$300 收符文工廠4 中文版
$300 收創世小玩家2 中文版

收
Just dance 2020
路易鬼屋 3
Mario 2020 奧運
Overcook 2

仲有3位

放 三國志13中文$350
粉嶺交收

放
日版pokemon劍 $300
平日最好火炭/沙田交收 地點可再互就

收
Pokemon 劍 $270

屯元天荃

賣switch 新版 1600有保養

收
大亂鬥 $290
ARMS $200（己收）
Mario Odyssey $270
觀塘線全線 將軍澳線交收

收
Mario Odyssey $260
大亂鬥 $300
Mario Party $310
風花雪月 $300

仲有2位

賣

風花雪月 中文 300
鑽石山

收
overcooked
星之卡比
Zelda 夢織島
將軍澳線交收

放
薩爾達傳說曠野之息（350）
pokemon let's go比卡超（200）
Tg:

收
luigi鬼屋
$310

急收
Mario Party $280
屯門交收

收風花雪月 280

收

ARMS $220
星之卡比 $200
2隻 1次過交收$450
星期一至五在油麻地/旺角 地鐵站交收

***明天有事情, 星期一才聯絡抱歉 ***

收
Mario Kart 8
Super Smash Bro Ultimate
風花雪月
Pokken DX

仲有1位

放 G Gen cross rays $380 有code
孖寶網球 連球拍有盒 $300

邊度實體店買2手好

放Pokemon 盾 250 元
星期六 元朗/ 荃灣 交收
星期日 西線線/紅色線

Tg:nvmnvm

Push

收just dance 2020
你裁我剪

已有買家

Pls tg
Thanks

我排

放 Ai 夢境檔案 300
深水埗交收

收舊版 switch 自用 謝謝！！！

收 nba 2K20

放
Pokemon Let’s Go 伊貝 $180

有盒 馬鐵交收

收大亂鬥300

放 腦力鍛練 $220

港島或旺角交收

收 風花雪月$250

收

孖8
Splatoon 2
Ringfit

徵

winning post 9 2019 $300
champion jockey special $250

收
大亂鬥 $300
Mario Odyssey $270
觀塘線全線 將軍澳線交收

急收Mario Party $300
屯門交收

收
中文版
God Wars The complete legend
$200
港九/東鐵線交收

收
Arms
勇者鬥惡龍 DQ11s
Splatoon 2 漆彈 英文版
Mario kart deluxe 8
Just Dance 2020
腦力鍛鍊

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

巴打 tg 咗你

放 marvel $280
大蛇3 $280
全走 $550

放game
Pokemon劍 $300
孖寶賽車8 $320
Diablo3無盒 $220
九龍城

孖8 已hold

放：礦石鎮 $300
觀塘線

放 Ai 夢境檔案（日中）290
95%new
深水埗交收

已tg

已全hold

放
pokemon 盾 300
異度神劍2 黃金之國伊拉 220
全部有盒
盾可換zelda 曠野之息
異度可補80換zelda 曠野之息
東鐵綫交收

收 mario 鬼屋3
Mario Odessey
Zelda

已售

收

Mario kart 280
Splatoon 2 （英文）220
Pokemon劍 （日/英）290
Luigi鬼屋 300

最好將軍澳線

收

風花雪月 $280
織夢島 已收

要繁中連盒
天水圍交收

收 巫師3 witcher 3 $370
平日夜晚 北角至屯門

想買鐵道日本
tg @dn4111

收
dq11s $270
witcher3 $350
沙田至藍田站交收
星期三,4 交收

收Luigi mansion 280可用孖車/mario odyssey換

勇者鬥惡龍11S/SUPER MARIO BROS 換 薩爾達曠野之息

補tg

winning post 已收

放super mario party 玩過一兩次only
$300

tg: S1119111111

夾family plan
啱啱開 仲有六個位

放
薩爾逹傳說曠野之息 $340
大亂鬥 $320
卡比 $280

收Pokemon 盾 200

收arms
收Diablo x2

放Super Mario Bros deluxe

放
FF12 $200
rayman legends $150

收

ARMS $220
星之卡比 $200
2隻 1次過交收$450

Mario Kart 8 $300
星期一至五在油麻地/旺角 地鐵站交收

加返先

收
中文版
God Wars The Complete Legend
$200
港九/東鐵線交收

放
pokemon盾 300（可換zelda 曠野之息）
異度神劍2 黃金之國伊拉 220
要曬500 全部有盒
東鐵綫交收

放 G GEN 350$, TG:@AAA87588

放PKM 劍OR換 MARIO PARTY
@VnPla

放
風花雪月
可換GAME

放大亂鬥320
荃灣至葵芳交收300
Tg TCHHIHI

放
日版pokemon劍 $300
最好火炭/沙田交收 地點可再互就

收Just dance 2020
你裁我剪

收

孖8 $300
Splatoon 2 $250
Ringfit $750

收

Pokémon 劍
Mario Party

收鬼屋 290

已滿

已HOLD THANKS

方便大家搵到要啲Game
歡迎自己加要放啲Game落去
放咗記得入去delete自己個record

每次搵Game記得複製一個新fitter, 用完delete

放 風花雪月 300$
牧場物語 300$ 全有盒
可換 Luigi 鬼屋
放工時間 中環/ 南昌至元朗站交收

放
pokemon 盾 300
將軍澳交收

收 zelda曠野之息 $300

放pokemon 盾 $300
可換 mario deluxe
九龍灣交收

唔好意思

急收 pkm 劍/盾 $300
最好今晚

收 zelda breath of wild $300
mario Olympic $280
hku到Tko 沿線放收
有其他game平放可pm 傾價 Thanks

放
pokemon盾 300（可換zelda曠野之息）
異度神劍2黃金之國伊拉 220
要曬500 東鐵綫交收

收:
大亂鬥300
sonic 奧運 300

放
pokemon 盾 250

收風花雪月 300

收風花雪月 300 屯天 葵 觀塘 將軍澳交收
想新年假玩

收mario 2020奧運
收 薩爾達

我都想知做乜鳩放我資料上去，我想del都del唔到

放
pokemon盾 280
異度神劍2黃金之國伊拉200
要曬450 東鐵綫交收

收
Arms
Splatoon 2 漆彈 英文版
Mario kart deluxe 8
Just Dance 2020
Mario odyssey
腦力鍛鍊

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收
大亂鬥 $300
Mario Odyssey $270
全要盒
觀塘線全線 將軍澳線交收

盾hold
異度神劍180
另300收zelda 曠野之息

我只放咗TG account, 仲有呢啲資料你哋直接放係連登(公開資料), 我不過係做整合, 方便大家搵到要啲Game
仲有嗰excel公開編輯, 可以任意delete

收
Mario Tennis Ace
Mario 東奧

放just dance 2020 $240

收
zelda 曠野之息 320

放 payday2 $100

收game 元朗天水圍交收
Zelda曠野之息 $320
Mario odyssey $270
dq11s $270

收鬼屋 $260

收 大亂鬥 280 大埔

收孖車8 索尼奧運300
要有盒 黃大仙

放
super mario bros $300
荃灣線/港島線

放 pkm 劍 300
勇者鬥惡龍2創世小玩家 日版 250

旺角/奧運交收

收 mario part 280
屯門天水圍，觀塘交收

Tg:

放一部PS4 冇盒冇制 功能正常 800
另收一隻全新手制

錯po

收
zelda 曠野之息 350
今日交收優先

賣pokemon盾 $290
可+30換 mario deluxe
九龍灣或土瓜灣交收

急收mario bros u deluxe $320
轉頭7點半 黃埔站交收

收鬼屋300

收創世小玩家2，有意留tg

收2k20 $180 fifa20 $200

收漆彈2

收 overcooked 2 $180
2K20 $180

日版

收mario bros u deluxe $320
聽晚5:30-6:30 九龍灣地鐵站交收

$250

$300 收符文工廠4 中文版
$300 收創世小玩家2 中文版

有意TG 交收

屯元天優先

收
Luigi $300
你裁我剪 $200
必須有盒

放
Splatoon2 日版有盒 $250

交收地點時間互就

Add 唔到
放你裁我剪

收arms
收Diablo x2
收大亂鬥

收
diablo 3
$250

收 pokemon主機 連波連game
報價麻煩講埋有冇夢夢 機功能如何

有無人放機戰v/t?

收
overcooked 1+2 $210
要盒
觀塘線 將軍澳線

放

Diablo 3 中文版 258
Tales of Vesperia 宵星傳奇 218
Lego City Undercover 118

放工時間觀塘至將軍澳沿線地鐵站交收

另收

創世小玩家 2 中文版 318

有機戰t

收
zelda曠野之息 320
地點時間互就 最好今日交收

放ringfit
Tg: littlehat

收switch

太鼓之達人
Mario Maker
Luigi Mansion
Overcooked 2

tg: zxcasdmm

收

Pokémon 劍
Mario Party
Mario Tennis Ace
Mario 東奧

港島/東鐵沿線

誠收 $300 中英日版
Mario 東奧
Mario賽車

收 (價錢可以tg再傾)
mario party $250
overcooked 2 $150

藍, 綠綫
tg: fuckoffpopo123

收

just dance 2020
mario & sonic 2020東京奧運
mario party

放
Mario kart 有盒
$320
港島線優先 其他可議

收minecraft $160
TG dllm77

收 (價錢可以tg再傾)
mario party $260
overcooked 2 $150

藍, 綠綫

收
明星大亂鬥
希望可以今日交收

luigi 鬼屋
$300
九龍灣或megabox交收

放
luigi 鬼屋
$300
九龍灣或megabox交收

收
Overcook 1+2 $200
Just dance 2020 $220

價錢可議
荃葵青，旺角交收

收overcooked 2 $200
overcooked 1+2 $220

收 (價錢可以tg再傾)
mario party $260
overcooked 2 $180

藍, 綠, 紫綫

收
戰場女武神4 $150
戰場女武神remaster $？，唔知有冇出實體版

放
MHXX $170

收
skyrim 250

放
薩爾達 織夢島 $ 280
荃灣線/港島線

new 3dsll
粉白機 跟火牛 機殼 mon貼 64gb卡 新淨
$600 tg : xxxxve

放 妖怪手錶4 （非++版） 250$
Ggen rays400$ 有Code連贈品
全有盒

收
Luigi 鬼屋 $300
放工時間 中環/ 南昌至元朗站交收

收創世小玩家2，中文，$320

收
Mario Olympic 300

放
勇者鬥惡龍11S $280
觀塘

收switch

收
Arms
Splatoon 2 漆彈 英文版
Mario kart deluxe 8
Just Dance 2020
Mario odyssey
腦力鍛鍊
要有盒，九龍灣或馬鐵交收

放牧場物語 $300
或
換 幻想異聞錄

屯元天/旺角

收switch 或 switch lite

收勇者鬥惡龍創世小玩家 $280
藍色線 平日6點後

放
星之卡比 280
mario maker2 300
有盒
九龍塘至九龍灣交收

放:
數碼暴龍物語網路偵探駭客追憶(全新) $280
Marvel Ultimate Alliance 3 $280
Super Mario Odyssey $300
全部有盒, 紅色線交收

放 Zelda 織夢島
$280
荃灣線 東涌線

收炸彈人 150
星之卡比 260
將軍澳線/港島線交收

收
大亂鬥 $310

要盒
觀塘線全線 將軍澳線交收

收switch Lego game

放game
Pokemon劍 $300
孖寶賽車8 $320
Diablo3無盒 $220

收 孖車250 深水埗

要靚盒

收
zelda 荒野之息 $320

放全新健身環 $950

Pish

收
mario kart 8
$300
藍，紫，綠線都ok

push一下

收
Astral chain 300
風花 中文版 300
Zelda 中文版 300
紅色線交收

收
逆轉裁判123 中英版 100
星之卡比240
將軍澳/港島線交收

收
Overcooked 1+2 $200
Just dance 2020 $220
要盒
價錢可議
紫 綠 藍線

放
Mario kart $320
藍線優先 其他可議

收
Arms
Splatoon 2 漆彈 英文版
Mario kart deluxe 8
Just Dance 2020
Mario odyssey
腦鍛鍊
要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收
大亂鬥 $320

港島綫交收

夾Switch online plan
齊人開團 (仲有3個位）
PayMe 或 FPS 付費 $37

放
Mario kart8 $320

收
Little friends dog and cat 中文版 $230

港島線為佳 其他可議

放
孖車8 $300
漆彈2 日版 $250
藍線/南港島線/旺角交收

收

Pokémon 劍
Mario Party
Mario Tennis Ace
Mario 東奧

港島/東鐵沿線
價錢可TG 傾

孖車 hold

收
星之卡比 $250

放
MHXX $180

紅色線交收

誠收 $300
孖車、孖東奧 (要有盒)

己滿

收Pokemon 劍盾 200

放
八方旅人280
Tg thirteenkong

放
八方旅人280
香港區交收

收大亂鬥，今日交收 $310

放Pokemon 盾 歐版 230
綠線交收

收fitness boxing $290

送Game、自己已經無再玩。
全部3DS game、睇圖
只
只限九龍塘站交收
有意tg

收 witcher 中文版 350
深水埗交收

收Mario東京奧運 $300 要有盒
黃大仙

收 Witcher 350
Zelda 300
深水埗交收

push 青衣交收

放風花雪月 $300
Overcooked 2 $180

上水交收 其他地方可議

Hold晒

賣Switch pro 手制 300
賣SwitCh 街霸 150

huh

that's clear, thank you

放勇者鬥惡龍11 s $280
Tg:

收
大亂鬥 320
Mario kart 8 300
Overcooked 1+2 200
連盒 紅色線 價錢可議

$300 收符文工廠4 中文版
$300 收創世小玩家2 中文版

有意TG 交收

屯元天優

收
Mario Party 280
diablo3 220
Dark Soul 150

交收時間地點互就

放switch lite 綠色 (背有暗花)
1隻盒裝織夢島
1隻盒裝伊貝
線上中文符文4
線上中文劍
線上中文路易吉
$2200 不2

排650

收overcooked 1+2 $200
寶林至九龍灣/北角
TG:idkoo

Tg:

收switch game
Splatoon 2 漆彈 220
g generation crossrays 320

收
Arms
Splatoon 2 漆彈 英文版
Mario kart deluxe 8
Just Dance 2020
Mario odyssey
Witcher 巫師 3
腦力鍛鍊

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

放 新ringfit 港行貨，可加女友手汗，價錢再議

放

pokemon 盾 日版 $260

紅 綠 線交收

賣左未？

放
日版pokemon劍 $300
最好沙田交收 地點可再互就

同你女友一樣係中古貨,唔好自欺欺人

收

日版280
鑽石山隨時交收

收
日版劍280
鑽石山隨時交收

收
路易吉3 300

收
Mario 奧運
Mario 奧德賽

要繁中 有盒
將軍澳/港島線

收fifa20 $200 2k20 $180

收switch 機戰 t x
你出

收
ZELDA 織夢島 $280
八方旅人280
路易吉3 300

收little friends dogs and cats 中文版

收zelda曠野之息 $300
pokemon劍 280
多啦a夢 牧場物語 280
fifa 20 210
要全中文
馬鞍山交收

換
luigi換大亂鬥
屯元天交收

放 牧場物語 $300
Mario kart8 $300

將軍澳線交收

收
Sd gundam火線 連盒同code
上水交收

收 (價錢可以tg再傾)
mario party $260
overcooked 2 $160

放幻影異聞錄

收mariokart 8 deluxe $300要有盒

收機戰 x
你出

收薩爾達 320
異界鎖鏈 300
巫師3 350
中文要盒
地點互就

放
ring fit 健身環
可用mario kart等game加錢換
馬鐵交收

收 八方280
鬼屋300
風花雪月 300

屯門交收

放
多啦A夢牧場物語 $280

收
SD Gundam g-gen cross rays $300

屯元天交收

Hold
錯手禁錯負評

放
星之卡比 280
mario maker 300
mario 東奧 300
全有盒
價錢可輕議
東涌站及綠線全線交收

收
健身環大冒險 670
鑽石山站交收

收 splatoon 2 $200

收NS Luigi Mansion 3

放 全新 日版 可轉中文
劍盾double pack連code
650

收2020奧運 $200

收 太鼓達人 210

收
zelda 曠野之息 300
地點：西鐵線

收薩爾達 320
巫師 350
中文要盒
地點互就

收 Gundam across Rays 盒連Code

八方旅人 有盒

DQ11 有盒

Zelda 有盒

交收地點互就

放 太鼓 $230
收 多啦a夢牧場 $280
Just dance 2020

沙田大圍交收

收
Go vacation 中文

Tg:

放
日版pokemon劍 $280
最好沙田交收 地點可再互就

收薩爾達 300
青衣交收

收奧運2020 $200
或者適合party 既game都可以pm報價

pmed

收 漆彈2 日版 230
何文田至旺角黨鐵站

放
美版 luigi's mansion 3 $300
美版 just dance 2019 $100
日版 let's go pikachu $150
日版 mario party $280
日版 zelda 曠息之野 $300
價錢可議 觀塘線/港島線/將軍澳線交收

收
Mario kart $280
Mario 東奧 $280

已全放

收 日版zelda BOTW $320
屯元天西鐵線交收

收
Zelda BOTW 320
港島線交收

收符文工廠4 中文版$300
收創世小玩家2 中文版$300

有意TG

交收地點互夾

賣 Pokemon 盾 日版 $300

觀塘/北角 mtr

收 大亂鬥 overcooked 牧場物語

薩爾達 換創世小玩家2 中文版

東鐵線 , 荃灣線交收

放

splatoon 2 日版 $220

收 g gen cross ray $300

tg:

屯元天交收

收 Zelda BOTW $320
元天屯西鐵交收

push

收 二手switch (新舊版都得)
地點互就
tg:

放Pkm 盾 $280

收fifa20 $200

收 日版zelda BOTW $320
西鐵線交收
tg:

收ggen crossway(要有早前特典隻獨眼高達game)
320蚊
西鐵線交易

收pokemon 劍 $270
另賣fifa20 可加錢換巫師3

Tg: lokzz

FIFA 20 HOW MUCH?

收
薩爾達曠野之息
$320
葵芳葵興交收

收創世小玩家2 中文版 $320

東鐵線 荃灣線交收

放switch 過左保養
joycon係螢光黃色
連3隻game
牧場物語
mario deluxe
蠱惑狼

$2700 屯門交收

收witcher3, mario party, luigi鬼屋, DQ11 各$280
Overcook2 $160

地鐵紅藍紫線交收

收just dance 2020 $210

收 孖車260 中日
多啦a夢牧場250 中

深水埗交收

收薩爾達曠野 最好日文or歐美盒
$320
荃灣-荔景 or 中環交收

收
DQ11s $300
創世小玩家2 $300
屯元天交易(有盒)

收 八方
鬼屋300
風花雪月 300

已收，謝謝

收薩爾達曠野之息

收POKEMON 劍 300$
巫師 有盒 310$

放
Pokemon 劍 300
創世小玩家2 日版 250

奧運/旺角交收

放大亂鬥 320
九龍區

Mario Party 換 Mario & Sonic Olympic

紅綠線交收

放Luigi Mansion 3
收Witcher 3/風花雪月
太古/將軍澳/觀塘附近地鐵站可交收
價錢可議

收
薩爾達曠野之息
Luigi mansion 3
牧場物語

放
Mario Party 換 Mario & Sonic Olympic

紅綠線交收

收 Switch Game
三國無雙
星之卡比
Mario Kart
逆轉裁判
有意Pm 將軍澳線/港島/九龍東交收

放

Pokémon let’s go 比卡超版 $140

屯元天交收

放 大亂鬥 320 或換 火紋風花雪月

收3ds 究極日月
藍紅寶石
x/y
cookingmama
屯元天 交收

補返 tg

放pokemon let's go 比卡超 $200
收zelda曠野之息 中文 $280
馬鞍山交收

究極日月 可用switch 既let go 比卡超或mon 亨 換

放異界鎖鏈 $300
大埔交收，可議
Tg:

收
Witcher 3 $320

有盒 馬鐵交收

放Mario kart8 250
splatoon 2 日版 200
幻影異聞錄fe 280
薩爾達 礦息之野 300

全要1000 及優先 聽日4~6旺角或油麻地 交收

all hold

收大亂鬥
收overcooked 1&2

收
薩爾達曠野之息 280

放

Pokemon lets go 比卡超版 $140

屯元天交收

收
薩爾達曠野之息
Luigi鬼屋3
自行報價

收薩爾達曠野之息$300

收 Witcher 330, Diablo 220
要盒
深水埗/旺角交收

放switch $1800

收
just dance 2020 $220
太鼓之達人 $200
overcooked 2 $160

最好連盒, 觀塘/葵芳/葵興/荃灣站交收

急放，可議，連Pokemon 劍

收機戰 x, g gen cross ray
你出

收
ring fit (全新)(炒價免問)
Mario Party
Mario & Sonic Olympic
大亂鬥
just dance 2020
請tg 報價

西鐵線交收
tg :

放pokemon let's go 比卡超 連精靈球 $330
收zelda曠野之息 中文 $280
馬鞍山交收

放
ZELDA 織夢島 $270

收
八方旅人280
Luigi 3 300

收
大亂鬥 320
Mario kart 8 / odyssey 300
Overcooked 1+2 200
連盒 紅色線 價錢可議

收
Overcook 2
Mario Kart 8 deluxe
Mario party
多啦A夢牧場物語
Pokemon 劍/盾
Zelda 曠野
PM出價 thanks

放ringfit $650

收 switch 配件 一套

放
Pokemon 劍 港版 300
創世小玩家2 日版 250

收Luigi 3 280

奧運/旺角交收

收mario東京奧運 要有盒 $280

沙田圍交收+$20

放 pokemon 劍 300

收mario東京奧運 300
元朗

三國志13加強版有無人會收

收
Arms 180
Splatoon 2 漆彈 英文版 200
Mario kart deluxe 8 260
Just Dance 2020 180
Mario odyssey 250
腦力鍛鍊 180

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收
薩爾達曠野之息
Diablo 3
八方旅人

收Splatoon2 220$

3ds 既cooking mama

屯元天 西面交

tg:

收
風花雪月 300

放pokemon let's go 比卡超 連精靈球 $280
收zelda曠野之息 中文 $280
馬鞍山交收

收
just dance 2020 $220
太鼓之達人 $200
overcooked 1+2 $210

最好連盒, 觀塘/葵芳/葵興/荃灣站交收

放
NBA2k20 $220

收
Arms 200$

我放astral chain
Tg:

收 Super Mario Bros. U Deluxe $300

有興趣 想知價

收 Witcher 330
Diablo 220
要盒

想問我部3DS 係英國買 歐洲機嚟 係咪即係我要買翻UK version 嘅game先玩得？

收

風花雪月 300

300?

收
Witcher 3 $360

有盒 馬鐵交收

收
Mario party $260
Zelda 礦野之息 $280

旺角站交收

收 pokemon劍 日版 馬鐵交收 $300
TG: @BigDDJJ

求解答 我係英國買咗部3DS 想問係咪要買翻歐洲version嘅game?

中文既話我ok

可以tg 傾時間地點？

收 Zelda 礦野之息 $280

放
Bubble Bobble 4 Friends 中文版 $220

收
太鼓$210
Mario odyssey $250

放

Luigi 鬼屋 320
pokemon 盾 300

收
mario kart

黃大仙，新蒲崗交收

sor tg 錯link,下面先真

放 mario odyssey 280

天水圍， 屯門， 觀塘

收星之卡比 250
綠色線交收

收
異界鎖鏈 $300
Mario kart8 $250
大亂鬥 $300
紫線交收

收
ringfit $600
Just dance 2018 $150
Tg:littlehat

SWITCH

收
Pokemon 劍日版 300$
Luigi 3 300$
Mario 奧運 300$
勇者鬥惡龍創世小玩家2 300$
萊莎鍊金工房320$

放
你裁我剪 200$
Pokemon 伊貝 200$
mario bros u deluxe 300$
Mario Party 300$
可換，換game優先

收
DQ11s $300
創世小玩家2 $300
屯元天交易(連盒)

放
Super Mario Odyssey 港版 $280
漆彈2 日版 $220

收/用以上其一 +$換
鬼屋 3

屯元天交收

放switch 牧場物語 (非叮噹) $320

西鐵紅磡至荃灣西/荃灣區

手足優惠
講出任一口號減10蚊
出示學生證再減30蚊
出示學生證+豬咀 減100蚊

異界鎖鏈已收

放pokemon 劍 $300
大埔火車站交收

放美版n3dsxl, 舊電良好， 平放， 有意pm

唔知係咪狗la 但就咪隨便俾個人資料人
永遠唔好低估班狗

收 薩爾達曠野之息 中文版 $320
火紋風花雪月 $300
八方旅人 $280

可上水至大埔交收

想問下 黃色switch lite 二手放到幾多？

放
礦石鎮280
孖車280
織夢島（連電話繩） 280

馬鐵優先

Hold

收鬼屋3繼續

Tg: littlehat

收
Mario sonic Olympic 2020 330$

Tg :

Tg.

同放埋DQ11s中文版 $310

Check tg

放 二手黃色switch lite 連收納套 $1100

DQ11s 中文版 310$

Tg

暫時唔岩 留返比其他人排

收
薩爾達曠野之息 $280
牧場物語礦石鎮 $280
太子/旺角/油麻地 交收

誠收 (價錢可以tg再傾)
mario party $280
overcooked 2 $160

收ring fit

收 Mario party $280
將軍澳區交收

放星之卡比 玩左幾日爆機 有中文盒
280$

tg:

綠色線交收

收：
薩爾達
星之卡比
Tsum Tsum

放
阿拉丁與獅子王
$220

粉嶺、中上環交收

放
薩爾達 織夢島 $280
荃灣線/港島線交收

放let's go 比卡超版連精靈球 $280
收zelda曠野之息 中文 $280
馬鞍山交收

收
Mario 2020 olympics
Mario odyssey

要繁中 有盒

收
Luigi 3 300$
Mario 奧運 300$
創世小玩家2 300$
放
你裁我剪 200$
Pokemon 伊貝 200$

聽日可交收，地點盡就

鬼屋3 換 火紋風花雪月
粉嶺交收

從來只係睇背面

收
just dance 2020 $220
Mario kart deluxe 8 280
Mario 東奧 $280
overcooked 1+2 $210

要連盒, /葵芳/葵興/荃灣站交收

收
太鼓
Mario odyssey

紫綠藍線

收 Mario odyssey 280

港島線/東涌線/荃灣線

收八方旅人 $280

收 薩爾達曠野之息 中文 $290

收 luigi 3 $320
港島線交收

收splatoon2 super smash bro
九龍塘或東鐵綫交收

收

薩爾達曠野之息 $280
八方旅人 $280

收 luigi 3
just dance 2020
太鼓

收
大亂鬥 300
just dance 2020 250
薩爾達曠野之息 320
Mario Kart 300

西鐵 屯元天站
tg :

放牧場物語礦石鎮$300
旺角交收

放
織夢島 280
pokemon 比卡超 200

調景嶺交收

收
Arms 180
Splatoon 2 漆彈 英文版 200
Mario kart deluxe 8 260

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

Tg.

DQ11s中文版 $300

收
Switch lite 二手
Dark souls
Dead cells
FF
Zelda 織夢島/曠野之息
鹽與聖所
八方旅人

交收就你
想解悶 喺屋企毆到就嚟做啞女
Tg:

收
三國志13加強版 $290
收勇者鬥惡意11a $260
witcher 3 $300

賣
鬼屋3 $300
沙田至藍田交收

已hold鬼屋3

收mario odyssey $280
可換牧場物語礦石鎮

旺角太子油麻地交收

放pokemon 劍日版有盒 290

收大亂鬥 320
just dance 2020 260
Mario Kart 320

西鐵 屯元天站
tg :

收 Diablo 250
overcook 1+2 200
地點互就

收
Mario Party 280
Dark Soul 170
星之卡比 250

交收時間地點互就

收 牧場物語 礦石鎮 280
綠線
Tg:

收異度神劍2 Xenoblade 2
$320
藍線//西灣河
Tg:

收 一手舊版Switch ~$2000

收ring fit 850
港島線 或 將軍澳線

想收ringfit & switch
請留tg

風花雪月換g gen crossrays

收

薩爾達曠野之息
八方旅人
你出
最好坑口交收

收ringfit 屯門

誠收Ames 200

收
Mario Cart
薩爾達荒野之息
overcook1+2
Luigi Mansion 3

將軍澳交收

收
mario party
joy con一對
ring fit

收

薩爾達曠野之息

$320

元朗西鐵站

好想玩。謝謝

收 薩爾達曠野之息 中文版 $300
大埔交收

放機戰T $300
東鐵線 荃灣線交收優先

收 splatoon 2 英文版 200 （可議）

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

放薩爾達傳說曠野之息$320

收路易鬼屋3

可互換

長沙灣至油麻地交收

收arms
Splatoon 2
just dance 2020

鬼屋3 換 火紋風花雪月
粉嶺/東鐵線交收

誠收 (價錢可以tg再傾)
mario party $290
overcooked 2 $170

放 異界鎖鏈 $300
大埔交收
Tg:

收
Mario bros $280 （中）
Mario+rabbits $180
大亂鬥（中）$300
Marvel 3 $230

綠線交收

排隊曠野之息

收 Nintendo Labo 張卡

放 NBA 2k20

tg出價，交換game優先，特別想要：
splatoon 2 英文版
mario kart deluxe 8

我可加錢換，要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收 曠野之息 $300
Mario Party $300
天水圍優先

收 曠野之息 $330 arms 230
地點互相遷就

hello 有意

收 Mario冬奧 $300 要有盒
觀塘交收優先

收
Mario bros $290 （中)

放
Zelda $320
大亂鬥 $320
Pokemon Let’s go 比卡超 $220

收
Splatoon2
創世小玩家2

交收地點 荃灣線

搵唔到你喎

請pm價

薩爾達曠野定系link's awakening?
曠野既話想要

收 3ds 火焰紋章if 暗夜王國 日版 $80

收
just dance 2020 $280

同埋唔好意思想問下係咩封面 日 英 繁中?

已hold sorry!

好啦

放路易鬼屋3 $320
樂富交收

放 Super Mario Maker 2 $290
可換odyssey / 鬼屋
屯元天交收優先

收game
Dq11s $300
異度神劍2 $320
符文工場4 $300
天水圍元朗交收
tg:

代買eshop 美金code 有興趣tg我

放switch lite pokemo版主機1200$ 有保到今年11月
曠野之息 有盒330$

放 Dead Cells

tg出價，交換優先，想換或收：
Splatoon 2 漆彈 英文版
Arms
Luigi鬼屋
Witcher
Mario odyssey
腦力鍛鍊

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收 異度神劍2 Xenoblade 2
$320
港島線//西灣河
Tg:

收witcher3, luigi鬼屋, DQ11 各$300
Overcook2 $160

地鐵紅藍紫線交收

lite機/ zelda/ dark souls已收
另外仲想要太鼓/ splatoon

收 牧場物語 礦石鎮 中文版

$280

大埔交收

Tg:

收Diablo 250
overcook 1+2 200
要盒
地點互就

放
Gundam gcrosssrays $300
八方旅人 $300
Splatoon 2 日版 $180

收
Just dance 2020 $250
Ring fit $850

天水圍交收

TGED

放 異界鎖鏈 $300
可換 薩爾達傳說 荒野之息
紫線交收

收just dance 2020 $250

觀塘

收大亂鬥 $320
天水圍交收

收太鼓

收just dance 2020

Tg

放 pokemon劍版
$300

收Super mario bros u deluxe
$300

或互換
屯門天水圍元朗 交收

收 mario odyssey
$300
屯門天水圍元朗交收

收zelda曠野之息$320
Witcher3 $330
八方旅人$280
異界鎖鏈 $280
荔枝角交收

收Super mario bros u deluxe
$300

屯門天水圍元朗 交收

誠收arms 250蚊

放 Dead Cells

交換以下game優先，tg出價
Arms
Splatoon 2 漆彈 英文版
Luigi鬼屋
Witcher
Mario odyssey
Just Dance
腦力鍛鍊

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收呢隻$250

周圍收，成日都無回音

放zelda曠野之息 $300

荃灣交收

收Luigi mansion 3 300
Tg:

收 mario party

收
Pokemon Lets Go

$170
美孚交收

收
Dq11s $280
異度神劍2 $320
符文工場4 $300
天水圍元朗交收

放
八方旅人 $300

收
Just dance 2020 $250
Ring fit $900

天水圍交收

cancel

收風花雪月 $300
路易鬼屋3 $300
全要有盒
觀塘/荃灣交收

放
全新未拆封NBA 2K20
300$
百老匯出機強迫跟機出...

放
機戰T $300
FE幻想異聞錄 $320
符文工房 $300

灣仔/大埔交收

意留tg

收arms 200
大亂鬥 300

放Dead Cells

收以下 （可加錢交換）
Arms
Splatoon 2 漆彈 英文版
Luigi鬼屋
Witcher
Mario odyssey
Just Dance
腦力鍛鍊

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收
Zelda 曠野
礦石鎮
小小伙伴-貓狗

收 異度神劍2 Xenoblade 2
$330
或用 Zelda BOTW 薩爾達傅說 曠野之息換
港島線//西灣河
Tg:

收 switch / switch lite 一部

100% work

最好有保。

收pokemon 盾 270
屯門交收

異界鎖鏈換幻想異聞錄ok?

Tg:

收 健身環大冒險ringfit adventure
地點互就

收 樂高超人特攻隊
$130
屯元天交收

誠收Lego city $160中文版

要符4

收
巫師3 350
Luigi Mansion3 300

可用風花雪月換

地鐵紅線

放
幻影異聞錄，連特典 $300

放 Marvel3 ultimate alliance (可换大亂鬥)

收大亂鬥
收Arms

收
xenoblade 2 $320

zelda 曠野之息 $300

大亂鬥 $270

創世小玩家 $270

mario dexluxe $270

大埔交收

Tg:

放Pokemon 盾 日版 $280
收Just Dance 2020 $280
收 Mario Party $280

觀塘地鐵站交收

放Pokemon Go 比卡超版 $200 銅鑼灣交收

放 織夢島 $270
可換astral chain

收太鼓 觀塘線交收

呢個價買新機好過啦

收ring fit full set

地點價錢再傾 thx

收 八方旅人 $280

放Luigi 3
只玩左20 hours
有盒有原裝膠紙
$320, 將軍澳線交收

用 Mario deluxe or Mario Tennis ACE
換Mario Party or just dance 2020
港島線交收

放Pokemon Go 比卡超版 連精靈球 $300
收 健身環大冒險, DIABLO 3

藍線/西鐵線

收
巫師3 350
Luigi Mansion3 300

可用風花雪月/機戰T換

地鐵紅線

放 switch 主機 $1700
齊件，新淨

收Mario kart deluxe 8 260
屯天元佳

收 luigi 3鬼屋 $300
薩爾達 曠野之息 $300

綠線交收

收妖怪手錶4++中日。 280
港島

收
xenoblade 2 $320

zelda 曠野之息 $300

大亂鬥 $270

創世小玩家 $270

mario dexluxe $270

可用mario sonic 奧運換

大埔交收

Tg:

放g gen cross ray 300

用 Zelda BOTW 薩爾達傅說 曠野之息
換 異度神劍2 Xenoblade 2

港島線//西灣河
Tg:

放mario odyssey $320
放mario kart $300

收Luigi mansion $300

放左未？？

Selling
左:240
中: 340
右: 320

Tg:

收 薩爾達傳說 曠野之息 320
牧場物語 礦石鎮 300
風花雪月 300
八方旅人 300

有意留tg

收
Overcook 1+2
Mario Kart 8 deluxe
Luigi mansion
PM出價 thanks

收
礦石鎮 300
DQ11 280

放
Mario Odyssey 300
織夢島 280

元天屯

收
薩爾達曠野之息 中文版 $310
鬼屋3 $310

屯元天

收 多啦a夢牧場270 中文
孖車280 中日
要靚盒9成新 深水埗交收

check tg

放八方旅人 有盒 $300

Mario kart已放

收
巫師3 360
Luigi Mansion3 320

收
xenoblade 2 $320

大亂鬥 $300

大埔交收

Tg:

有無人想收？全新未開過

1200$
Tg :homan1232

收
東京奧運
Mario deluxe
Mario party
just dance 2020
要有盒 pm自出價
紅線/沙田大圍交收

放luigi mansion 3 310$ 只限粉嶺交易
Tg:

賣 漆彈2 250 /比卡超200

收風花雪月 300 劍/盾280

大埔

收 Zelda矌野 $320
收 Mario Odyssey $270

放luigi $310

港島線/綠線 交收

牧場物語 礦石鎮 300
風花雪月 300
觀塘線
Tg:

放ggen 火線 380$
天水圍、元朗西鐵/元朗區交收

有盒有贈品

收薩爾達曠野之息連盒
$360 香港線/將軍澳線

放Luigi Mansions 3，$300

東涌線，九龍塘

sorry 轉左tg

收Mario kart 260

收
巫師3 360
Luigi Mansion3 300
Super Mario Bros U Deluxe 300

收
Ring fit adventures

放
Dead cells 180
可交換game

收
Arms
mario rabbids
Luigi鬼屋
Witcher 3
Mario odyssey
Just Dance
腦力鍛鍊
三國志

要有盒，九龍灣或馬鐵交收

賣Astral chain $300

放
太鼓 $280
Mario odyssey $280

收
just dance , luigi mansion 3

可換

沙田大圍九龍塘

放:
Marvel Ultimate Alliance 3 $260
Super Mario Odyssey $280
The Witcher 3 $350
大亂鬥 $300
牧場物語重聚礦石鎮 $300

全部有盒, 綠色綫交收
TG:

巴打全新價放二手？

放 漆彈2 250 /比卡超200

收 風花雪月 300 劍/盾280

只大埔交收

放
Overcooked 1+2 $220
Mario deluxe $300
Luigi mansion $300
太鼓 $260

Tg:

收 Mario odyssey
帶價pm
要有盒，九龍灣或馬鐵交收

收巫師3 370 屯元天交收

放 Mario odyssey $300

收Luigi mansion $300

代fd post)

放全新ring fit $1500 太子交收

放switch
zelda曠野之息
Mario kart
Splatoon2美版
海賊無雙3日版
魔界戰記1
塊魂
RollerCoster tycoon
西鐵線

葵荃青都得

仲有隻 日版盾

收 witcher 3 價錢可議
港島線交收

收Luigi mansion 3
Overcooked 1+2

收switch
新淨
最好有盒同保
1.7k-1.8k

放dq11s $300

收薩爾達 礦野之息 320

收switch 舊版 唔洗有保 最好全齊！

牧場物語 礦石鎮300

賣 漆彈2 日版 250 /比卡超200

收風花雪月 300 劍/盾280

大埔交收

放 腦力鍛練 $220 (可換Mario kart, 大亂鬥，mario olympic +$)

中環或鰂魚涌交收

Tg?

屯天元交收

1001